我朋友仆親。系條街度喊，我要點算好？

id名，拉

除褲執返兩劑先囉唔係點呀

我係Trump 粉

系你老母